聽日如果俾人打到仆街，唔好驚、唔好喊、唔好退，因為我地贏咗

最好佢地打打力大，個個都打，打撚到d溫和派、家中紅底老豆老母都睇唔過眼，到時我地就贏

歷史話俾我地聽，統治者越暴力，民眾就越反

我地衝擊係我地嘅錯，請警察們唔好留手，我地係罪犯，有咁大力打咁大力，最重要唔好退，要團結

睇唔過眼沒撚用 64 夠個個睇唔過眼 然後呢？

如果打嘅係你自己仔女、屋企人

9/6晚無人俾人打咩？呢班港豬有理過咩？

你試下有過萬人都俾人打嘅時候，會發生咩事

廢老淨係睇CCTVB，都吾會播對政府不利嘅片
同埋佢地見到只會講‘抵死’

咪天真啦 條例通過左 睇唔過眼又點 一係當冇事發生
一係比人引渡返去 冇人會再出黎抗爭架啦傻仔